TechnoPvP startet auf s.26 , 

mein char auf s.25 wurde leer gerumt :D , deshalb ein letzer neuanfang auf Cedra ( s.26)

Das Video ist ein kleines MiXTape wie ich mir alles bisher aufgebaut habe .

ABO und Liike fr mehr :P